邊間黃店月餅

岩岩睇左隔離post 講榮華

榮華算唔算唔係藍?
有無邊間黃店月餅推介

蕭生囉

講黃佢冇得輸

四喜
望月

荔枝角四喜對面王孖記

榮華藍店嚟

2020黃店月餅集中討論區

我可能太遲 出名果幾間望月 四喜 全部售罄

望月pop up store仲有現貨呀，尋日先買完

銷售點：

好多黃店仲有少量門市現貨，睇下人地fb最新消息，去之前再打電話問下先

唔該巴打

生隆每日都有
放工時間就唔知
今日兩點大把人買

求救 邊間有伍仁買 想買俾老人家

生隆有啊

放工時間都有，今日7點去買仲有好多

in momingsi we trust

問左仲有 thanks